Metal Build 討論區 ( 82 ) : 又話十週年，而家乜新嘢都無

所 有 投 資 涉 及 風 險 。投 資 者 須 注 意 ， M B 、 M R 、 G F F M C 及 解 体 匠 機 之 價 格 可 升 亦 可 跌 ， 而 所 呈 列 的 過 往 表 現 資 料 並 不 表 示 將 來 亦 會 有 類 似 的 表 現 。 投 資 者 在 作 出 任 何 投 資 決 定 前 ， 應 詳 細 閱 讀 相 關 產 品 之 銷 售 文 件 及 條 款 細 則 ( 包 括 當 中 所 載 之 風 險 因 素 之 全 文 ) 。

本 P O S T 並 未 經 香 港 黃 店 及 玩 具 炒 賣 事 務 監 察 委 員 會 或 任 何 監 管 機 構 審 核 。

Metal Build派貨表

置頂問題

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q: XXX邊到仲有得訂？XXX信得過嗎？
A: 宜家成日有人問呢間點 嗰間信唔信得過 都係嗰句

淆嘅唔好訂 信嘅就比錢

我地撚知佢有冇貨派咩 做左咁多年人 買件野都要教嘅 有啲擺明冇息貸款都要衝嘅真係幫你唔到
循例戴番個頭盔 平價買到係開心 唔難保真係有小店為左做起個名吸引客源會低訂價賺少啲 呢啲冇人知

信不信由你

Q: 我都知冇咩可能有正價，只係想平少少入手魂展命運姐
A: online搶到死連埋運費都要$2000
咁你話$2100附近嗰啲，除咗係開善堂我諗唔到係啲咩

咁當然我唔排除真係有大慈善家玩具店

Q: 日版通販邊到有得訂？
A: 本post只推薦日本屋，暖男包裝完美八角
link:

Q:出貨未？
A:

Preparation in progress

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q: 魂限邊到訂？

Q: 日魂訂完野個個月都扣我信用卡錢即係點？
A: 佢只係試你張卡同hold limit，出貨嗰個月先會真係扣數

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

Q: 行版通販邊到有得訂？
A: 行貨睇鋪頭心情有時唔開訂直接賣現賺盡啲，就算開都唔定時，只可以做mon post達人

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: 飛西點分正版定老翻？
A: 老翻本體塊面個兩條線無咁正，散氣口少左條刻線，背部出氣口多左兩點 (下圖轉自貼吧)

Q: 突擊自由Soul Blue點分正版定老翻
A: 頭同膊頭都易分，詳細就睇下評測

請善用會員及不推文模式

Q: XXX點分正版定老翻
A: 垃圾老番List，Google做左功課先上嚟問
垃圾老番List

以上係1/100合金老翻既list
1/72唔列了 因為on9都知官方無出到
如有錯漏 交比巴打補充

Q: 命運點分正版定老翻？
A: 詳細比較，殘體注意

Q: 00R點分正版定老翻？
A: 等FB人稱教主嘅達人教你

玩具台過街老鼠炒狗Niger(#176890)，請無視此人一切留言，以免影響閣下智商

本區對惡意推文同炒狗一視同仁，切勿以身試法

推文大師兄porper(#132141)，請無視此人一切留言，慳返啖氣暖肚

新年新開始，整返次頭post比大家回味下

新手LM
正評係俾壹巴頭post的

新手LM
thank you壹巴

試左用 Threadlocker 黎解決軟腳問題，成效唔錯，即刻硬返哂

頭POST正呀

新入坑Lm

3M TL42?

我自己係用呢隻，其實應該只要係medium strength 就無問題，反而未試過用消光。

新 post 留名有無ching 訂左今個月出的Robot 魂G-3?

我都係呢隻牌子 型號222

想買楊過既其中一個原因
新post LM

用牙簽定毛筆整呀？

係咪同3M一樣都係藍色，乾咗就無色？

我都諗住遲吓搬完屋就買嚟加固

我果枝同牌子222 紫紫地色
用毛筆查落SF D金色關節到 乾左冇色

窮人LM

毛筆係咪用一次就玩完

畫筆應該 我1個月內用左幾次

用牙簽，支野本身有流動性，係滴落去關節條縫而唔係搽上去。
係呀本身藍色，乾左無色，不過聽講會傷到漆面，所以盡量避免掂到金屬關節以外既位置

不過都幾過癮，將佢由軟骨散變返做硬淨個feel幾治瘉

btw其實proper潛左好耐應該唔駛再提佢

good

係得返條死nigga咁撚厚面皮之嘛

LM

lm

借問聲mr impulse 一扭開左訂未？

悶
有新野開訂未

十週年撚狗

笨大：想要邊隻出消光色？

佢一係唔出一出就機海

點解好似冇人睇好隻impulse咁
順便一問 藍91定橙命好玩啲

橙命
藍f91啲武器白色

因為有代替品RG，二來命運現貨都炒唔起，impulse 應該都普普通通，不過有愛既咪訂law

命運MR其實實物都唔差 點解嗰價同SF差咁遠嘅

舊模

比mr撚過幾次，seed d除咗突自之外隻隻都潛水就知唔急，係魂限先焗俾姐

兩隻都唔好玩，留返啲錢同位等新野好過

入完2p色見到原色

又會身痕
又會揼春諗點解唔入原色
又會心大心細點樣解決隻插水2p色

米帝都咁講
我唔入了
坐等正義

位都執埋比正義
D聲氣都無

窮撚lm睇油王

係都入原色啦，F91同命運都有新版消光

除咗貪平過手癮真係諗唔到理由買

淨係知月份開咗，炒孤未見

今日去月份重未截重有得訂

有冇ching係玩具所訂11月份既PB未到

有冇pm問佢

劍裝仲未到

12月個時有問過下
話寄緊

催下佢

罰企得耐 隻突自啲金色關節有些少氧化變黑
有冇方法可以搞搞佢

想入咪入，反正依加又靚價，遲d出左x1fc個價肯定會上返d

遲到所現貨....

L個M先

加多兩舊買到紅迷

on9價

Gffmc 紅渣1

好似今個月派

唔知佢地仲有無mon po

希望有 開個戇撚鳩價

好似好靚

我覺得只係換左個頭既紅渣，色都係一流，不過有紅渣就唔追呢隻，等出吉姆

LM等睇被婊

sor呢期好少睇苗吹

唔驚啦,MB呢樣野永遠有人想要又唔訂,當然新入坑後追既唔計啦

個重點係，我上網收都係$1000-$1100

大撚哥

Thx巴打

唔好買囉
今日高價明日超荀價

冇晒喇

有無人訂左threezero eva 01
拎左貨未

有隻高達想後追但係揾勻得玩具所有一隻全新咁大把

SF SB?

唔想理了，琴日我隻狗走左

又話2020季尾...
到依家咩都無

終於開訂

Mb仍然冇新消息

狗

隻紅渣一應該好撚多貨
日仁日亞都開返

人人有功練

rip

遲買平幾舊

咩野？

咩咁巴閉？

rap

Mewe group有人開箱

2021會唔會見到Hi Nu

見到白模當贏

係我誤解咗rap意思定係你誤解咗

你

有冇mewe page買賣mb
fb已del

正義先pls

成個一月到而家乜新嘢都無，笨大食屎啦

唔好亂咁講野呀
我驚月尾雪崩式咋

mr z, 巴力應該實開
mb 正義通販應該下個月開訂

12月尾一月頭日本新年假係靜啲㗎嘞

終於係mb hi nu出圖前砌好。。
但上色又另一回事

我隻nu反而想放咗佢，唔知150有無人要

非Ka?
Ka就250都大把人要

KA呀，砌咗喎

Ka砌咗無缺無爛無膠水應該200都唔難
想快清150開一陣就一堆人排

好耐冇留意價錢
一上去睇就見到二手白切雞$3000都俾人秒

過咗半年就搞成咁

早一個月左右
Mercari同Mandrake都已經開始升緊

笨大又好嘢，真係唔再出

正仆街

sor搞錯咗講返中文 對唔住 一路好走

都2批貨+美版架啦

唔係放魂shop果頁
港魂未必有
仲要唔加魂Club分
好似有些小搵笨

有得原價入你重想點
唔洗買機票加入埸費

不了

同問

個網死SER

無哂lu，想要可能要等1:50睇有無流出

岩岩先收到信用卡MSG達陣

日魂仲要今日先改限1，都賣晒

隔離post見
唔知炒孤佢會點搞呢

炒孤實有計嘅，問題係港魂依加重係限2任訂
自己禁好過啦

我係諗佢會講明減價改港版
定到時派港版但照收9舊幾

之前衝動係炒孤訂過隻r魂獨角
之後港魂開訂任禁，果陣減到港魂+40咁上下
派貨一樣係日版，今次應該都咁上下

你唔比佢港版日版溝貨賣

今次日魂癲呀
把刀限1咋

[member]頭先日魂卡到單都埋唔到[
勁過魂展/member]

冇得退訂？

全新又要啱件是咪要拎去照一次x ray

如果全2手可能得 全新就

有冇人試過日魂埋單既時侯冇得簡coupon ?但明明仲有兩張
今日派左張4000都係用唔到 求指教

今日先用唒三張1萬yen卷

棄晒坑又無新mb出 d卷可以儲埋黎燒

七月先到期，點會無野出呀

暫時要比一張巴力，之後再算

唔該曬巴打

各位ching, 我去FB收Gffmc 紅渣，其他人開2700甚至3000。呢個平成咁係咪會有問題？

係面交咪慢慢驗
郵寄就十成伏

2100正價左右 唔大問題既

好

真係再驚就到時比錢開黎睇下隻野係咪果隻野

不過中sad就無得追啦多數

姐係試過有人開盒之後另外一樣野黎？

要呃你咩都呃到

有巴打買sf係正版body 老翻背包

不過紅渣無老翻，得隻唔同樣既大陸合金出過
一睇就會知分別 所以唔怕上面既情況既
記得帶介刀開發泡膠盒

多謝ching

早幾日話好難揾嗰隻嘢，終於揾到
呢隻小眾嘢真係好高質

唔小眾啦黎緊都上

呢隻係咪之前淨係小說出過

算少人識㗎啦，我諗如果extreme vs系列有出，應該直頭冇乜幾多人會知有部咁嘅嘢

習高達我中意電影版多D
但出1/100既機會都好細了

我係見到新設定，唔知舊版嗰隻會唔會唔再出先諗緊入唔入

A2
係正常樣嘅A2呀

有風未

z同巴力捨得開訂未

22/26，應該咁上下開

等到我尻毛都白晒

悶到on99

true，搞到我走左去搵d舊sic買

成個一月乜柒都無，可以棄坑

早排千二蚊收左隻ht thanos玩

等d shf出貨又拎去賣

屌，我都心思思想買隻mk85同雙手盾美隊

85再插下先啦

未買過ht,全新個啡盒條膠紙有冇咩要注意？

屌隻速龍出到咁棄訂算

我覺得唔算差
起碼好好扭

thx

想睇85bd插幾多

85係咪話會補多個頭？

換咋

個光頭真心頂唔順，睇下upgrade suit個真人頭得唔得先算，得就入返嚟放真人頭

好有錢

買咗無位擺先係問題

真係好撚悶

ggg又要訂

終於

不得了

結果出黎交收發現係開過盒，唔係全新未開

咁咩叫全新未開

我FB留言講明問係咪全新未開,佢話係，點知頭先出到黎，出面既外盒已經撕咗膠紙，佢仲話“吓就係咁架啦”

咁最後點
你都好，當場發現，我上次無認真check
返到去先見到係雙膠紙

即刻黑面話唔好意思我理解既全新未開唔係咁樣，Sorry我都係唔要啦之後轉身走左

正確態度
成日見到啲撚屌話全新只開盒check件都無名火起

算啦，無上當已經當執到

又係啲濕9搵水魚
咩叫「全新未開」好難理解咩
全新買返來係點嘅樣
而你又無破壞原本個盒嘅嘢，包括膠紙
呢啲咪叫「全新未開」囉

無野嫁，就好似假處女一樣
比人玩過晒扮清純

呢個月係咪休養生息月

只要你想既話 可以係後追月

咁假如我真係開左剩係睇下，完全冇玩過想放番出去應該點講

因為我真係有幾盒係咁，土地問題想放左佢

有冇人記得孤仔同熊貓有冇開訂過Destiny Soul Red?

全新只開盒check件 咪照直講囉
開咗盒就唔叫全新啦下話

開過盒一律當二手
不過都有分新淨二手同殘廢二手嘅

可能覺得無開主體個紙皮都叫全新

真有啲開盒只check件 連保護膜都冇埋
手型又換過

好多人都唔信‘開盒check件’呢個term
開左就係玩過

老老豆豆3唔識7憑咩信你開完盒真係無玩過
因為太多人濫用呢個term

所以有d人咪諗住，橫掂都唔信架啦，重新封過條膠紙你咪會開心d囉。

無

睇你後唔黎追

gn arms
當住佢等走數系列先啦

呢隻我覺得反而佢會出
不過唔會係今年嘅事

我仲等緊full saber 00Q
雖然仲未有消息
但以佢作風食番個模再出機會都唔細

2021年魂展 限
好大機會係改色00q

+1
所以未入00q

00Q transAM
可啱可以加埋Full saber

希望魂展限定出紅西

春

想問巴打們MB嗰啲更換手你哋會擺返係盒入面定另外裝

當然入返盒 咁多盒點分邊隻手打邊盒

比較常用果d會搵個袋仔裝住 其餘放返入盒

極簡易分大法

左下logo上面行英文長啲係初 短啲再

Thx

有冇師兄有玩開POSE METAL D玩具?
對佢隻3G有少少興趣....

我係希望POSE+今次可以改善個COATING問題
做到老千水準就正

係主席個page 叫佢執柒左個page 就比佢ban 9 左

有3G 就有4G
又係空間殺手
但都係MAXFACTORY 隻4G 最靚

同意coating有改善空間，不過我都欣賞阿Lu喺設計上嘅誠意，繼續支持

我同意巴打講法

到底00遲啲會唔會好似MR咁，出個攞你命3000版呢

我都有訂到千記隻4G
見到佢隻3G 做到咁又做到分得體有少少心動

唔知pose 幾時開訂

個人覺得呢類機械人點靚都好無得分體嘅話要扣唔少分
我情願犧牲可動同少少外型都想要分合體

我會覺得除非多入，唔係既話變形合體都係額外既野，有當然好，但無又唔會太可惜話還原唔到設定
我自己係最多變一次，之後就一個pose入櫃，最多係轉pose多過轉形態，所以有無變形唔係我既考慮因數，反而可動同外形重要d

好悶呀 有冇新情報

Mr魂zeta 6 月有得訂，算唔算新？

係2月訂

又要搶到仆街

跑到先講

魂限定點？

唔係新鮮事

16500羊，仲貴過清水西

放棄巴力，慳返啲錢要呢隻

兩年前Zplus C1都係一樣價
隔左兩年無加價 以仆街bandai黎講算唔正常

唔係好記得咗
zeta係講咗會出gffmc定估佢多數會出話

我估係監察者紅00

好似提都無提過?

曼德拉效應

屌遲d搵返d雜誌圖睇下先
點睇硬係記得隻zeta除咗mr仲會出係其他到

我自己都想Zeta出落GFFMC度
但暫時真係無消息
上年魂展都係話會出GFFMC GM
同MB Hi-Nu

我係你有愛就入左MR先
等佢出GFFMC真係唔知要等幾耐
咁多嘢排曬長龍等住出

想問mr自由無訂到 香港有貨嗰日通常會唔會有現貨

依家仲有6月貨訂
睇你急唔急玩

2月貨量唔多有機會炒

悶

隔離都有新真骨，呢邊乜柒都無

今個月訂得隻勁力達古奧

我呢啲死窮撚多我靜
先有錢可以找月美日馬條GFFMC舊紅渣數

你都叫窮咁我就係失業破產人士

呢個post成堆有米大佬
點睇我都最窮果個

咪扮

我吊頸你就當我打韆鞦

22號啦 巴力重未開訂

齊剎那正傳set 好感動

追埋外傳

冇睇不了 俾個理由自己慳位
下隻可能等佢出完美西/正義
又心思思追白雪姬 就畢業

雪崩又係等佢再販算
炒到痴線，反正有白雪雪崩玩住先

奶油

隔多排會有人黎問係咪截左

白雪要追趁早
日本香港都慢慢起緊價

入坑兩個月洗萬6
要回下氣先

我之前2隻都係2600入

唉但望住白雪個價又真係有少少心急
遲d 上到原色咁既價就真係喊都無謂

講還講唔好出圖

遲早嘅事 已經上緊

w18寸d20寸

咁整20吋深應該夠前後放兩個MB地台，thanks

再唔快啲追，遲啲出埋呢隻又係炒

巴打隻MG WZC都好靚自己噴？

枝野叫silicone maintenance spray

因為插入去件件好幼 佢唧少少上去方便插方便掹
你當係少少潤滑咁

thx諗緊香港邊度有得買枝野
等緊港魂派呢隻

周街都有 求其Google下大把result

巴打買左啲咩呢？

soul red(港魂5月貨）+blue+光翼+舊版命運初版+光翼
自由2.0 橫濱f00 同上圖 00q 00rdb exia r3再版
而家間唔時mon下fb 睇下有冇2字頭白雪姬

Sorry 唔記得不推文

影多啲相post上嚟啦

2字頭白雪姬?

2手2字尾應該得

有劣影
唔介意可以禁入黎望下

2字尾 sor9
或者未開3字頭都接受到

依家未交$3400都俾人秒................

未開

3千頭應該都仲有人放嘅
係有愛就快啲收啦

上星期見有個ching 放錯件2900
俾人極速秒左 我唔夠快

好撚rich

你仲rich

無買玩具好耐了

用咩單位去計，秒？

58000yen

mb真係無買好耐
今年要比錢得x1fc

含淚俾錢

要捱麵包啦

要賣屎忽

咁都係mb姐

有少少山口風格，幾正，但係有SR算

4千幾 港紙

其他野都賣得7788

應該唔駛，日本係貴啲，倍功夫都係58000yen

睇黎我可以用放唔到入櫃黎做借口skip左呢隻...

唉.....

屌你！3000已經挑戰底線

俾千值同Pose+訓練到好似好嘢都要三千起跳

我接受到10k換電話但接受唔到4k買合金

10k換部電話，rich

年年換放走舊機都係+3000啫
iPhone 既話

Pose+既野要去邊度訂? 一般玩具店都會開?
利申: 未買過

10k

痴撚線仲貴過隻4g未計dlc
pass

炒價
當你普清1500
空裝無炒咁勁850
劍同砲各1100左右
4550

當然你無食炒就三千寧左右已經搞掂

你咁多坑,條數都係返到

屌 隻紅渣之前賣左 宜加又要買返

就係等呢隻渣古

一入就黑色三連星

幾時出埋老虎B3
渴左好耐

之前我朋友都想放隻紅渣
我叫佢除非想完全退坑
唔係點都要留

唔打算出EZ8嘅話
B3應該無乜希望
你慢慢等都得

陸高都未出，明明有類似件既手足高達...

邊隻手足高達

依間香港廠d價咁進取 有冇人買過佢啲玩具 質素會唔會好差 好怕4千幾 買舊膠返屋企

理論上係可以咁改79G嘅
不過真係唔覺得B記短時間內會出

應該3380左右
佢隻天威好似幾高評價
同聽講間廠比中國嗰邊抵制緊，話係咩港獨廠
所以點都支持下

上次天威冇訂走寶
今次咁靚支持下

58000羊點解會3380?
真係3380的話可以考慮下

呢間廠另一隻都係日本賣58000羊香港3380

貴千值少少但可以分體，抵啦

唔計黃店都會買， 因為佢真係香港人design, 需要支持

分體 可動高 多details分色
合金比例高嘅話
3千頭個人認為係值

射程 4000內都可以

冇錯，所以點都支持

而且仲大份過千值嗰隻
我依家好期待pose會出埋gggg

想睇佢實物有幾大隻 價錢唔係問題 值唔值先係重點

咁就麻煩啦屌
出又係要再買
其實pose+我想佢出gfg
到時出晒就要買齊，錢唔係最大問題
最大問題係無位，就算有位，放晒係度
跟住實比海關問點解隻隻都差唔多樣

佢唔係話攞唔到4G 版權
先要整3G

我估應該係千值快過佢一步
所以先要退而求其次整3G
但今次反應好嘅話過一排冷河就應該會有下一隻

出DLC 錘仔

好似26cm

原來攞唔到

幾間本地廠啲日本定價都高過本港，不過見過twitter有圖隻P+ 天威日本店頭有折扣賣4萬幾羊又唔係貴好多，呢隻GGG應該本地都係同天威一樣33xx左右

原來黃 唔怪之得係精品個facebook 俾人狂吊

無錢無位
得老千隻gggg就算

老千隻4G 仲有DLC要買

應該都唔會買了
因為用極都係用得把刀仔
又唔會成日拎上手撚

堆DLC真係唔值，應該都係長訓盒

所以都係pass
等巴打share圖

睇下光翼實物圖係點先
其他啲螺絲批真係麻麻

你有位display gggg對光翼

呢到個個都無限位架,
除左我

油王討論區

有冇巴打知唔知metal robot 隻自由今個月幾號出貨？

日版25號派貨

okok thanks

個個都有地有屋有女

除埋禾

除埋me

又要比錢

快點出埋3號機

依家有啲想後追隻mr 自由

第二水好似仲未截
前2日見國寶仲有得訂

早幾日啱啱訂咗 反正正義應該無咁快有 唔急

有屋得
有女會冇位你擺野

無爛都可以叫全新只check件

女友/老婆/老母
都係會令你無位擺嘢

仲有真係個女

想問下呢啲effect 其他MR ,R 魂ka signature 岩唔岩用？

其他MR R 好似無窿插，係得D VER。ANIME 先有

Thx 咁慳返

我個仔d野愈黎愈多，我d野就黎要收皮

今日陪fd去抽lulu豬賺左左3隻wing番黎
又可以後追

咁誇張

第一次見識女人買玩具 千8蚊炒到8千幾都爭住要

黎緊大把異色渣出到2046出到你唔想要為止

等佢再販紅渣
太撚遲入坑

再販？幾年內都難了

開始追Exia坑

高達45週年一定有

好彩係渣II 如果係大魔就仆街了 入硬x3

exia

諗緊下隻入邊隻
R4都唔錯

鍾意咪買

位置有限

10th版

買左返黎你就會諗到點放

睇唔透佢隻色 官圖同開箱圖好唔同

隻色係幾靚，但而個呢個價真係唔值

好似買r3抵玩好多

當你買R3，就會想要埋R2，跟手就要埋R4

跟住00Qant CP值高又入埋，有00Qant又冇理由唔入埋00 Rasier，7劍，Astraea.....
無限loop，最後成套齊晒

快啲出GFFMC

我等z3

官圖都影到個領口好似縮左落去咁

10th有到好就係一隻頂3隻
不過個價唔多好

升得咁快 自己諗

R1望住你

我都係3500入

半年就升左成千蚊

Fb我見有條友前後收左好多隻
由2900開始到3200 次次都收2隻起
跟住過一排3千中放番出黎
一隻執幾百

GFFMC 好大機會出彩雀，反正只係換對翼同枝砲

想問今次通定魂？

唉咁我等下算 真係好貴 今個月已經追左3隻

資金實力雄厚

官圖pose都明顯要借位影
實物可動應該好弱

同之前mr魂z plus構造上有咩大分別

通

咁搞孤未必開

炒孤都係臨出貨先開架啦
不過上次巴巴都無開

實有細鋪開嘅，再唔係最近月份都有開

ggg介紹

等限定z3就唔會有食炒煩惱

真係有機會出?

改色點都會吧
之前隻mk5都出齊色啦

好吸引

我有普通嗰隻蘿蔔Z
都係諗住出蜜桃蘿蔔Z3先買

z plus 咁少甲都係普通可動，Z 應該都係咁上下

金屬版RG 可以pass

會魂限？

唔好咩

所有系列既z3出親都限定
好大機會吧

會腳軟 變一字

希望會出冇白邊呢隻紅渣

用不推 未見你用過

日版 MR白由出貨了

新人想問MR Hi nu 買唔買得過

仲MR?
MB HI NU 都要出了

喺喎

本身MR都好多人屌出得唔多好
等吓MB果隻出白模都未遲
MB都唔得自己啪隻MG Ka算

五月ggg 3380

好很正 但都好很貴

訂，空間殺手

鬆硬

已訂ggg
仲訂左巴力

有冇人買3隻

唔好睇少呢到啲米帝

今次三次，下次大魔又三隻
好多油王

M9之後另一次有衝動三入就係佢

老千隻麥加登打算幾時派
本身8月
8月變11月
11月變1月
月尾了
GGGG都2月派

呢間公司真係夠膽死月頭先到貨架

3月24先截，睇嚟好多貨

入完綠渣覺得哩隻好撚吸引

無位
得隻gggg就算

只係希望一盒入面有齊裝

咁應該一盒有齊裝嘅
唔會三隻分三盒啦

上pose+官網睇完之後反而覺得隻天威好似仲吸引d

GFFMC 不同 metal build

睇過玩具tv介紹，隻野其實有heart整，值得支持既

sor係五位

yes，重要係幾個放係屋企，好日都唔見佢用一次

4位?
銀包都可能抆抆地

5位買個銀包

是但Google吓啲女裝咋
我窮L一條橡筋縛幾廿蚊+身份證就出街

用得橡根都唔小

通常著拖鞋用橡筋都有番咁上下財力

成疊銀紙厚到銀包都裝唔落，要用橡筋

諗起好粗好大條果d橡筋

第一時間諗起咁樣用橡筋綁錢

示意圖

對佢黎講只係幾廿蚊

成副身家

有廿蚊可以做大佬請食飯
最多請番你唱k

銀紙夾都用碳纖
.gun

值錢過兩張銀紙

而家全部都用卡，現金少都可以係土豪

肯定變晒Bitcoin

大家啲聯想力/幻想力都好豐富

一盒過

係買嘅就會入三盒㗎啦，三連星入一盒玩咩

等睇到時邊位大佬入咗三盒
讓枝狙擊槍俾我

當買配件 我淨係想要對艦炮同斧頭

me一盒都唔買啦，諗緊pose+隻3g

我預定三入
話明三連星入一盒對唔住自己

到底仲要幾耐GFFMC 條line 先出新機, 係咁渣古

上年魂展話嚟緊有GM
但好大機會用GTO 78骨改

之後都應該只會係Origin同Wing，新模睇吓今年魂展有無，所以最快都兩年

萬年齒輪骨

一隻當1800三隻就5400，笨大賺到笑

上次M9開左個頭知道好賺2次都中伏

等睇eva量產機

Origin都有排出

仆你個街巴力呢

聽日或星期五啦

六七月魂限嘅話照計就應該呢個星期開

撚狗就無計啦

隻解體匠沙煞比仲未知幾時有

估跟Nu一樣十二月壓軸

最快等到4月先有新嘢玩

下個月有光翼同Lightening pack

睇慣左metal build再睇mr真係番唔到轉頭

買嚟比天意插

個影搞到好似長舌鬼咁

除左個頭 大部份都同模

果件咁既垃圾買番黎仲要自己執過

超班都講得出，笑撚左

做乜春、成班圍埋吹奏隻老翻

吹奏老翻果班是咪主席信徒

想知笨大瞓醒咗未

3100全新？

已開「check」件

試下去FB高達交收谷徵 個度啲人有譜啲

咁樣搞一搞而家唔想要了
拎d 錢平平地收隻r4玩下好過

旋轉 D 賣家好多都係ON799

我第一次用就咁

只能講你唔好彩，買或賣家都有怪人

&旋拍有時又食左notification，睇唔到新message.

有個負皮 唔係個賣家睇到呀嘛
琴晚我好好禮貌 冇爆鳩你
而家想同你講 屌晒你全家呀仆街陷家鏟

應該係冇用不推文先負你皮

sry

好耐冇入呢到

記得你玩fgo figure
而家玩埋mb?

係 岩岩入坑兩個月
Fgo 堆女俾我放得好迫而家

大家都係為咗餵售紅渣

直送緊係用DHL

同埋直送會退稅，check out 會幫你計埋

1月27號
老千麥加登 無消息
距離月尾之期仲有四日

之前話god stigma 4月出，依家可能要8月

無角嘅紅渣好似無人理

香港派咗?

屌,開訂未

成個一月乜柒都無

等緊出貨架

下個月咪有zeta，仲有d robot魂開，係唔開mb同gffmc
上一隻mb開訂係咪黑金迷？已經太耐唔記得左

個個都咁rich
追住B記俾錢

又停晚市又封區，報復式消費黎

旋拍見有舖頭有現貨 千四蚊

森林訂埋單應該平過佢

孤無記錯開1550
兩萬円千四算ok

黑金迷好似係聖誕前，即係超過一個月無新MB

Freedom 派貨了 有無人箱已開？

少人訂 咪無人開箱

日魂第一次好似第一日就截咗，孤都即日截，所以應該無乜人訂

啱啱見平成第一1260又幾抵玩

日魂到左香港？反而舊紅渣香港舖開始派

孤仔有通知到貨， 不過睇完實物麻麻 棄呢條line 回血買Z

無錯呀

咁都好急散貨
但又唔見隻綠渣跌價，企硬1280

未到月底又想買野
完美西而家追會唔會好傻仔
各位經驗 佢出真完美西呢兩年內有冇機

巴打好有米，點跟

有邊隻你係未追

好多都未追呀 冇錢冇位
物慾太強

追哂啲主角機先囉

訂仲貴過現貨幾舊

貼左先

cls 你又買

戒左課fgo 個人醒左大隻左 考試仲次次得100分

買啦買啦

請問transam exia mb 市價大約幾多？

課一隻正常夠買隻mb

無家姐
無家姐喺bandai做
問有無機 同財演答你唔係升就跌呢類廢話無分別

仲要隨時0 5*
早早棄坑保平安

永續馬沙

呢隻而家1300有找就好抵玩

毒毒地想追了

趁平快入
早買早享受

Super Gundam 係ka signature果隻? 巴打有咩評價
呢排都玩多左R魂，雖然塗裝同Details無得同MB比，但把玩體驗的確唔錯。
岩岩後追左隻Real Marking既新安州同Banshee，好滿意

我覺得買呢三個系列就夠（唔中意動畫風就skip anime系列）

其他舊野其實好麻麻，得少數出得好 我覺得

元袓同渣古當然玩GFFMC
A.N.I.M.E.我覺得GP01/ GP02都唔錯
最少冇GFFMC/ MR/ MB替代
MR鐵血系列我應該都會儲Full set
MR EX-S就必入嘅

MR魂真係好扭好多
MB反而太實
前排入左西free同無限正義

呢隻Super gundam我冇入
過千買R魂暫時未過到心理關口
不過youtube睇片非常正

日本仔有贊冇彈 有愛應該要入
呢隻小弟買左隻陳年GFF頂住先
遲啲連同百式等出其他R魂個時再諗

好鍾意但送到黎嗰排冇乜心機開黎玩就放埋左一二邊
擺擺下唔記得左 依家有人講先醒返起

有無替代真係最大考慮點黎，
MR鐵血 維度爾入左，巴力都一定入，
依家準備入埋Ka Signature隻ZZ

雖然都係同模，但Real Marking版個質感無咁膠仲有多marking，所以都算接受到，舊果啲普通版就不了

super gundam 除左個背包扣唔實，其他真係正，宜家想追返都無人放

呢隻嘢除咗背包扣唔實，仲要唔連stand
有飛機都唔俾隻透明stand想點

Strike freedom 好貴

鬼叫MB無野出

感覺R 魂系列入面ka signature 好過 Metal R

兩千銀 扭蛋機

出舊垃圾都唔開巴力

GFFMC隻紅渣2 邊到仲有全新？
同埋喺咪炒到好貴？

雖然唔知佢咩事隻巴力拖咁耐
但今次呢舊嘢唔關Tamashii事喎

成3萬yen

真係用嚟放扭蛋?

乜料呀究竟
魂展show過出嚟嘅成品系列只係見到隻MR Impulse開訂
其他連影都唔見

係囉,明明影好晒相就差收訂
唔通D期真係難排到咁

我係你就入新個隻算
紅渣2預貴1倍左右啦

入住新嗰隻 搏下再販算 你油王就另計
呢到就好多後者既

上谷2200徵吓
一係俾多少少去M記寄返嚟

上年明眼人有賣過一批唔算大量
香港唔覺其他鋪賣
日本都有翻出
應該因為咁所以無再炒上

好正

垃圾舊設計

點解隻紅渣1好似冇人要咁
好撚靚喎

話說香港老千隻GGGG原來冇講話會延到2月出貨？見剩係日本老千果邊講咗話會延到2月先出貨

無記錯老千野係香港首發？
門市不嬲都on99

黑金迷都有出訂嘅
不過呢排真係悶到

最快2月先有新嘢玩

紅色無角唔夠經典

好地地出紅色做乜，origin機設出模型呃錢咪算囉

路過一問 我隻白雪姬對翼已姐冇哂力
係咪通病黎？ 係咪聖水先搞得掂？
利申：冇追開post
有咩得罪 屌細力d

邊個關節

儲番巴打d圖 唔好意思
個膊頭個個位

正常啦唔係點解會俾多兩枝臂你托住

長擺一定鬆 正常現象

係矮星炮重，本身對翼唔應該咁快收皮
想知個位巴打擺咩pose

我冇長擺 岩岩開盒冇耐 郁多兩郁就鬆左
依家入左盒 影唔到相住 sor
Pose都未擺就鬆左先死

就係唔見千值練香港個官網有公佈話會延期，佢又冇另外通知剩係見千值練日本官網果邊有公佈延到2月出貨，同埋Hobby link Japan個網都有講話日本果邊2月19發送

你睇下隻麥加登
仲有2日就2月

執櫃j下eva
幾時先出新野

枝卡西烏斯枝槍係邊度抽出嚟?

副廠野 唔知幾時先出支真野

有冇油王會入threezero隻傳說巨神

盒已掉

黑色三連星個人最少入一隻
諗緊買多隻新紅渣定綠渣好

我等經典綠藍色既舊渣1

請問知唔知邊度仲有$1280綠渣買

關咩事你喺fb打高達兩個字
頭果頁幾乎肯定係佢個獨裁grp

訂咗3g又唔見1500

點解叫主席既
新入黎唔知頭唔知路
佢有咩威水史

冇角紅渣衝動$1650訂咗 好想喊

宜家主席呢個朵係柒既代名詞 咪以為係尊稱

訂左就唔好諗,呢隻貴左就話喊,下隻唔訂炒起左你仲想喊

1650冇問題喎
其實訂得落都係認為佢值先訂
好似自由2.0咁我個時都2千2訂
依家跌左我依然覺得佢值呢個價

巴打呢d心態先啱
自用點會理出面咩價

有道理

谷admin當日就聲稱黃谷嚟
但間唔中都見到呢啲post

點解唔你地唔鐘意黑白紅藍

唔係4月

有齊紅藍黑白 無錢買新紅新黑

【官方網店先行】[鐵機巧] 麥加登
所有貨運方式為順豐的訂單已於今天全數寄出（目的地受交通管控影響而被順豐列為暫時無法提供收派服務地區的訂單除外）。客人將會陸續收到包含快遞單號的電郵。
其他默認貨運方式的訂單預計將於下個正常收件服務日寄出。
客人要求更改成非默認貨運方式的訂單，將會於今天起計14日內寄出

有新mb風未 想shut up and take my money

最後一日跑出

咬佢唔入添
官網出貨都叫如期派貨

有得派好過無，等巴打post圖

我門市

真係出到

今年無29，唔知4G係咪又係28/2

白正1400咪係跌左之後既價

而家1800都秒

都係，所以我都可以叫好彩
不過如果本體都未入
睇下有無啲人放一set而價錢可以接受囉

紅迷又成隻咁出既話我真係冇氣再買多隻

想問下全新M9大概咩價位？

有冇人訂左Metal Robot 魂 Z?
睇左D片都幾唔錯

未開訂

白正又升返咩

parts

想問少少唔關高達嘅事
Pose +呢間廠啲質素掂唔掂？

岩岩隻天威評價好似唔差

果陣見parts貴過紅正parts冇乜人買
點知都係貴番

見到出hg x0fc
笨大mb幾時出手

正 我都想入番隻有角 而家幾錢到?

M記好似3萬定3萬2
我果隻前年年尾入

成個一月乜新野都無，就棄坑了

因為有錢無訂駛而棄坑都幾有趣

黑色3連星are coming
但想要吉姆多啲

ARX7 + ARX8而家可以幾錢收到

2, 4月都有野要找數
回下氣者

一月無新嘢訂但要後追都係要比錢

呢排有啲忙，下個post靠大哥開啦

我想放ARX7

如果office hour爆我幫唔到你
普通社畜要做野

初版？

有再版過咩，ARX8就有

Sorry 記錯咗ARX8

唔好忍喇

今個月重有自由買

有無興趣交換ARX8?

買

想入坑
出面鋪仲有無MB freedom 2.0賣

谷徵啦 唔使2000
呢隻襯佢低水好入 高質

叫春

成品部可唔可以照出隻MB

零號機都未出 想打尖？

朗豪坊之前1950 大量貨 你可以去望下

今日有Zeta盃

香港兩點定三點

懶人想大鋪開訂

今日大舖會唔會開訂？

月份最大機會
其他應該賣現

按慣例炒孤唔開

一樣

延期

即三月頭先有貨

呢間19公司係咁
佢係計月尾，但通常下個月頭先會派

Metal Build 討論區 ( 83 ) : 十週年繼續乜柒都無

幫推完呢個

991

99

993

推

997

998